停止呢啲行為！！！

轉自向香港警察致敬個fb
啲留言真係 有啲係反搏唔到

咁樣姐係比位人入喎大佬！！！
打緊輿論戰呀大佬！！！！！！
清醒呀！！！！！！！！！！！

記住 做之前諗下先
一啲位都唔好比人入
就算有位 諗定野兜
加油

Push

俾你老母臭閪咩

你係香港人呢個身份喺共狗眼中已經係原罪，唔係就使撚有洗腦教育，普通話課程，支那1997年7月1號起已經想清洗你班香港人。

睇圖都覺得臭

義士被狗咬到七彩又唔見你咁講

.... 咩事 你有無覆錯
我講緊破壞公物同環境
比位班廢老入
Are u ok

破壞咪破壞

真心咩...
唔好少少野唔岩聽就話人三毛先
輿論戰係事實 擔心風向轉就應該謹行

慎*

戇鳩，做咩都會俾人講架啦

我都係覺得唔可以因爲咁而比位班廢老入
Maybe因為我偏向和理非

遊行夠整到多膠樽垃圾啦
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
咩都影響唔到咁咁大班人出嚟為咩啊
警總又唔衝得，其他地方就算衝咗都有機會會俾市民話
屌你個嘴，掟雞蛋侮辱下製造下心理壓力又唔好
叫哂200萬人出嚟坐喺地下好唔撚好啊？
想點撚樣啊？

唔好因為自己喺69/616行過就叫人唔好做乜
如果只係遊行，政府唔會理你，呢個唔係民選政府
和理非，行動派，都係想為香港好
唔好俾二百萬人呢個光環衝昏頭腦
不割𥱊，不篤灰

都係個句
我只係覺得而家打輿論戰
全攻民意
就應該謹慎啲
你唔buy ok唔洗留言推post
意見不嬲無可能個個一樣

唔分化

冇撚錯
樓主呢啲離地撚不食人間煙火
覺得所有野都要做到乾乾淨淨
事實就係就算你班抗爭者做咩好人好事
對家一樣都會想方設法抹黑你
抗爭就好似打泥漿摔角
對家扯你落泥漿，你仲諗住點樣抹乾淨個身先同人打
就住就住，驚呢樣又驚果樣

建議樓主都係返歸摺埋做下鍵戰算
(都唔撚知有冇出過嚟幫)

咁你大大個標題叫人停止已經係自己落咗定論啦

Um...Ok我認衰，
雖然我點諗其實無變

不過
寧做錯不分化。
唔好推post

對敵人仁慈就係對自己殘忍

踩到上心口
仲講緊俾唔俾位人入

屌你老母！咩都唔好做好無？

唔岩聽都唔洗屌老母既

今日下就特登行過再睇下 真係仲好臭

我都覺得呢啲做一次就算

唔係唔岩聽 係你想法鳩

我覺得 可以俾呢張圖大家睇
反正而家個政府 白既都可以講成黑 公然講大話屈人
你有冇位都會俾佢入架啦

坐起到唱歌感化佢地
大家話好唔好呀

大家諗法唔同姐 但同一個目標 下下屌老母咁好難搞喎朋友

兩登都係粗口爛舌架啦咁新會員咩

信唔信都好 其實我好buy班基督徒唱歌

同埋你搞清楚 抗爭行為先係主線 為左打輿論戰要放棄抗爭路線嘅話不如用歌聲感化共產黨算啦

呢啲行為可接受

反而係我覺得可以早啲散，
十點後陸續散會好啲
入夜又情緒高昂，變數太多

我知好多參與者唔甘心，想長守，
不過抗爭真係並非一兩日就可以搞掂，
真係長期戰嚟，最緊要係堅持

利申：和理非

d狗日頭冇事冇幹基督徒唱歌保護我地,我好同意呀
然後全部人俾d狗當異形咁打
仲有人理你唱咩歌?

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

咁 屌返你老母
Super

Btw 大家記得宣傳下24號！

畀位人入依句嘢講咗幾多年

比起佢哋對付民眾果啲武器呢啲算係咩？
你都傻傻哋

巿民用最低武力對抗警暴
已經好和平理性非暴力

最緊要係堅持

縮番入你老母個西到啦 柒頭

喺hall都咁玩啦on9

建議樓主重溫吓2003-2016抗爭進程
你就會明點解社會係需要偏激

你post嗰兩幅圖其實好小兒科

其實藍絲page果班廢老 係連200萬人和平遊行都覺得搞事
你想令佢地滿意既話即係等於乜都唔洗做
對佢地黎講 你唔跟佢一齊大叫中國共產黨萬歲已經夠哂位入

唔係話唔洗打輿論戰 唔係話唔洗爭民意
但你都清醒番少少 諗下我地要爭既係邊啲人既民意

我當你係真心膠 咁我諗你雨革果陣應該冇乜留意身邊既事
否則你唔會講啲咁離地既野

今天我～～

[深度分析]民意與民心的分別

咁你有咩高見？

當200萬人上街遊行都無用
其實所有升級既行動 就算只係圍警總靜坐
班人都會話你地搞事/過激架啦
佢地根本唔會諗多一步係咩迫到香港人要搞到咁

blocked

雞蛋冇殺傷力，
棍扑頭
盾壓盾插
橡膠彈打頭
布袋彈射眼
催淚彈狂射

你條懵撚失憶呀？

本身已經唔夠打

班狗又唔守規矩

我地又要跟返規矩

咁你話可以爭取到啲咩

你咁撚乖 係我都由鳩你啦

乜撚都唔做咪無位俾人入囉傻閪
鍵盤輿論戰一定可以成功爭取

2019年喇，你柒夠未

咁不如一齊坐底唱歌啦
今天我～ 大聲d

各有各做

兄弟爬山，各自努力。

樓主真心尻

樓主屌你老母

唔好本末倒置

毋忘雨革教訓

200萬人上街都可以當嗰日咩事都冇發生過，淋病都講過，你齋上街係冇咩用，唔激進佢唔撚醒，呢度三毫唔洗找

又係唔好俾位人入 又係唔好激嬲共產黨

你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？

冇腦 你依家咪搞緊分化囉
各自爬山啫 啲人覺得有用咪得
我地夠嫌你地和理非廢
你有見我地叫你唔好做咩
和理非+勇武=無敵
明唔明啊清

講真，嗰啲page最盡都係去擾下敵
根本做咩都會俾人入，因為嗰啲係深藍
我老竇做政府，不嬲撐政府多
今次見到圍警總都冇鬧過
只係覺得林鄭應該收手，一哥要負責

有腦嘅人唔會因為咁而改變立場

正

見到香港人善忘到好似樓主咁真係心酸
屌你老母噴幾支字dum下雞蛋
你就係度嘈
你係咪失憶啊驗下個腦啦
一個禮拜前d狗
棍棍扑頭搶槍打面你唔出聲
依家係度譴責示威者
d狗有壓力又有權力咪可以開槍
咁你有無lum過示威者都係人黎架
真係怪唔得個個都覺得香港人好恰

認左衰仔

唔分化

我繼續和理非

各有各做

唔好推po

集中返文宣先

其實都岩 呢啲時候唔應該有負面野

唔好推！

有冇睇過打仗時期一啲國家點樣做文宣?
不報自己不利既野，報對自己有利既野。

但從來唔會因為有對自己不利既野出現就唔做嗰樣野。
圍警總行動，扔野畫野本身係不可避。正如戰爭中打輸或者咩有時候都係不可避。

但做文宣班人唔會宣傳呢樣野。而且選擇性唔報唔代表影響新聞自由。只要你報出黎既係事實就得

其實當你真正覺得班狗暴力鎮壓可恥，年輕人無辜，你就會覺得示威者用左呢個方式發洩憤怒係理所當然 唔覺有咩問題

係既今次膠左

唔好再推呢個post

唔分化? 我屌你老母啦
你而加咪分化緊囉
叫人停止呢啲行為?
你老母應該停止生你出黎就真

再開依啲post就真係"send email 抗議"架喇喎
唔好衝啊 唔好圍啊 唔好掟啊

理性討論 我唔係話屌你 但跟你思路
個抗爭同64燭光晚會 節日性71遊行又有咩分別
行行企企既方式 香港已經用咗20年 亦都證實效用不大

點睇有中學生遊行完執垃圾比狗逗/砌生豬肉？？？

樓主知衰就好
大家由佢沉

仲係做得唔夠
一日就清理完畢
太容易太簡單太方便
都唔痛點會怕你啫

係入面搵到樓豬

我哋而家反政府呀
戇鳩

(叫林鄭下台係咪反政府？
(叫一條修訂全面撤回
(係咪反政府？)

戇鳩

你直撚頭潔癖㖭啦
咁咪各有各做囉
關你屁事咩

政治潔癖 做咩都俾人屌 明明已經冇傷到人/狗
唔通又要人日日坐街等俾人打

但連登仔不嬲爛口喎
你聽句粗口都打哂冷顫
咁點撚樣搞呀

喂喂喂 睇埋落下面先
唔好再推啦 知衰唔想比人睇到垃圾po

係囉 我覺得出去遊行呢種行為都要停止
又要封路 阻住人行街！！
而家打緊輿論戰呀
有咩意見send email去請願咪得囉

我覆完先睇到sor

樓主我明你意思
但你有冇諗過呢種行為係冇可能阻止到？
就算真係個個守晒秩序咁又點？放一隻鬼都可以破壞晒所有嘢
既然係咁點解要花時間喺控制唔到嘅嘢上面？
最重要係對住呢個政府你守秩序有乜撚嘢用

黑人問號

對執政者包容，然後對抗爭者嚴苛

到底係咩玩法？
有返少少堅持好嗎？

到底係打輿論戰 唔等於 比輿論玩9你吧

古代啲人對貪官都係掟雞蛋
雞蛋又冇攻擊性，你話掟其他就唔好

屌你老母三毛狗 佢地食雞蛋義士食催淚彈呀屌你老母

你老母個閪都比幾百個黑鬼入緊

打撚緊仗敵人越叫痛越要打,佢屌鳩你就縮?

每一個市民歷歷在目，
佢哋69，612點對啲無力串鐵嘅市民
又點會怪而家警總搞到咁嘅局面
依家已經好和理非非

樓主，從你既字裡行間
我覺得你好撚幼稚

屌你咁撚樣就算係比位廢老入？
我地而家點撚樣做佢地都會入我地架啦
第一日出黎抗爭咩而家

你依種思想去香討傾好d

已經算克制

正常人要支持既都支持左
廢老要入就由佢地啦
反正點都係on9

真係好想知道其他國家抗爭時掟磚頭或汽油彈後，會唔會有咁多廢老同左膠出聲

笑撚左 雨革果陣樓主係咪未出世?
又要倒退至
遊行＞叫口號＞今天我＞比d掌聲自己＞階段性勝利+散band
先叫無位比人入?
其實佔路同圍警總都係犯左法，都會比位人入
遲d可能三個著黑衫+戴口罩既人圍埋一齊都犯法tim，比位人入呢個point根本站唔住腳

戇鳩啦 咩都唔做d黑警都做鳩你啦
怕就係屋企打飛機啦

屌你老母都on79，係咪雨革嗰陣一日都冇出過嚟嗰種人呀

結論 樓主戇鳩

笑撚左 你可以返教會祈禱咪得

Show Blocked User - 無靈感

係呀依家打輿論戰呀
廢佬叫你唔好搞事
你係咪乜都唔做？
咁你仲開呢個po？

大嗌唔分化唔代表會當左你係同路人

唔知你小學畢業未

諗野咁撚on9我都係勸你讀多兩年書先

are u on9

呢個已經係示威既最低限度
咁都罵既話睇怕班人掉番磚算啦好嗎
反正都罵。

串撚77咁又中又英，屌你老母扮撚晒野咁

唔好理佢地喇 有咩都唔好講 香港無言論自由

張地毯一定唔要得喇

唔分化，咁你講嚟做咩鳩
你唔去指責黑狗，反而去指責企係前線
你正一濕鳩

樓主唔係三毛

佢只係on9

請大家原諒佢

各有各做

香港唔需要警察
你出過黎就知道 根本係黑警搞到香港咁亂
全部市民都係度屌緊黑警

取消警察職業 根本香港人好自律
唔需要交稅養佢地

蝦蝦蝦
同啲狗開槍放彈比
我哋其實零殺傷力

乜撚都唔知就覺得係我哋做

入入入 入你老母咩
你究竟有幾on9到2019年仲講e類廢話
你e種人正宗差撚過藍絲
乜撚行動都係度抽後腳
仲好意思不分化

明知向警察致敬D PAGE
鳩到唔鳩
藍都唔藍
你求其樓下舉個牌
佢都話鳩你攪是攪非
你唔撚喺天真到覺得可以令佢哋變黃

屌你老母
呢d都唔做得
咁仲可以做咩？
做你老母可唔可以令香港民主自由？
如果得大把人排隊做

政治潔癖撚真係好撚煩

好人好姐做乜要睇香港警察致敬個fb?

無靈感
#238643
新會員blocked